【重現悲情】天頌苑呎價失守5,000元 高位大跌34%

股災後，全城二手劈價，天水圍資助房屋成重災區。

祥益地產黃肇雯表示，天水圍居屋天頌苑M座中層15室，實用面積429方呎，今年4月開始於居二市場放盤，最初叫價280萬元，至今累減8口價共70萬元，今日以210萬元售出，呎價4,895元，創屋苑今年新低，與屋苑今年7月高位呎價7,412元比較，大跌34%。

買家為區內客，睇開較為細價的元朗公屋朗屏邨，直至最近，見二手居屋價錢回落，開始物色同區居屋，在施政報告前拉鋸上述單位，客人只肯出價210萬元，業主當時企硬218萬元，直至今天業主同意以210萬元出售。

知規矩架啦, 唔計

係咪08年d 新聞來

唔係自由市場
唔計

天水圍唔計

5000，唔講以為2008年

白表價!?

居屋真係唔計 仲要天水圍

但就係睇內文又冇講，平時實會提，如果白表價5000尺

上深圳都快過去天水圍，呢個價好合理了

果度好似折扣率得5 成
補埋地價都差唔多成萬蚊呎